認真，想問隔離部門女仔拎電話，應該點拎？

同佢唔熟
平時都好難撞到
我諗到幾個方法
1 特登響佢既間響公司附近扮撞到，之後搭訕，再拎電話

2 直接響公司飯堂問

3 呢個最唔好，問識佢既同事拎佢電話，一陣傳左出去就好煩

查公司email

直接同佢講我想同你做愛

1 特登返工時間響公司附近扮撞到，之後搭訕，再拎電話
之前打錯

搵公司嘅人事部檔案，一次過搵曬佢電話同屋企地址
然之後直接登門造訪送嘢食嘢飲畀佢

製造多啲見面嘅機會先，攞電話係你地有返咁上下面對面嘅溝通基礎先好咁做

一睇個post就諗起上次個on9仔

佢唔係學生妹已經人生遺憾咗

搭訕

直接查佢住址，去佢屋企留下俾驚喜佢

屌你死毒撚唔好咁多FF啦

寫紙仔擺係佢枱面咪得

我知佢住咩花園
我都有諗過好唔好響附近撞佢……

即係要撞幾次？

are you free tonight

我唔會再迷戀學生妹了，想正經試下追女仔

真實案例 - 扮搵佢同事

襯佢附近同事行開左就即刻過去搵佢同事，佢就會話同事行開左，你就留你電話拜託佢見到果位同事返來就call你，我就是成功的例子

留電話？
內線電話呀

唔定㗎，兩個人有話題先再算啦

緊係內線先啦
起碼俾人知道你嘅存在

男人老狗 最緊要直接 唔好做啲變態野
唔好靜雞雞問人拎 唔好靜雞雞自己查
好撚恐怖 ⋯ 直接爽快誠懇
條女對你有興趣你做乜都得
對你冇興趣 拎完個contact好收手

呢個真

咩post ?

直接問佢拎ig/電話都得啦
唔好兜咁大個圈

男人老狗直接問啦

報告，佢應該對我無興趣

我知佢會響某巴士站搭巴士返屋企，我一早響天橋望落巴士站，咁真係見到佢

上車，我特登坐佢前面，有打招呼
我問左幾個問題

咦，咁岩既？
佢:係呀，收工

我會搭到去總站，要幾耐？
佢:一個鐘

你邊度落？
佢:未知，同人wt app傾緊

聽講你地有機會部門經理唔做，係咪？
佢:唔知喎

佢只係答
係
唔係
有
無

根本對我無興趣
如果有興趣，實有講多啲野，或者問下我野
我問完幾個問題，大家就無野講，佢落車時都唔同我講拜拜

欲拒還迎，試下尾隨佢返屋企

其實你拎個電話都係到問，已經完撚左。
就箅你拎到電話，幾時約出街又上黎問半。

我係a0 未溝過女

55

約佢食飯再扮冇帶錢payme返佢

你d對答同食左飯未篇潮文有咩分別

之前重ff大家會傾下野，點知佢全程玩電話，我已經預備晒要答既野

例如如果佢問
你點解去九龍城既？（舉例）
我 :約左人食飯，咦，你住個邊，有無好介紹？

唔係想點遮，唔通第一句抄牌咩
同埋我真係a0…唉

人地可能連你名都唔知, 點對你有興趣呀

其實佢見到我會點頭

認真，大家真係有feel/啱傾既係唔使預先諗定一陣講咩對白好你同frd出街使唔使諗定一陣講咩對白？根本唔使諗咩對白，展現自己最自然果面就係最好既方法如果你唔諗對白就緊張到講唔到野，咁都係算啦，諗下點樣改左呢個毒撚性格佢更加實際

我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

認真
佢都唔係好靚女個種
打扮好老土
我思疑佢都係a0
無比人追過

對腳有冇汗臭先

奶茶

同人傾多d計，fd d先

似假膠

唔好意思啊, 我電話壞咗開唔到
你可唔可以借個電話俾我打俾個friend?

呢招算啦……

你同人唔熟有電話人哋都唔會理你㗎啦！

如果熟，佢自然會比電話你，你亦唔會有呢個問題，所以建議你係公司傾多D先

不過最好都係唔好係到食係到屙啦

我都驚佢周圍講

係
咁既情況，就算拎到電話，佢wt app 都唔會理我

橋唔怕舊啊
你拎到佢電話先係重點吖嘛
用完佢電話打俾自己之後
俾返個電話佢
再用自己電話講
朋友, 你好啊

然後要送奶茶喎

4: 行過時，特登跌一千蚊出黎，拎起問下係唔係佢跌？展開話題，之後點做就睇你自己啦。就好似條女除左條褲，你咁都唔識屌，真係幫你唔到

lunch捕佢入lift問佢去邊食
一個人就問埋佢一唔一齊食
有個女同事本身唔識，用依招做幾好既朋友

傾熟左先,你問人拎電話9成都知想點
有感覺既,自然比電話

多謝樓主開post問咁上下情況
我都係繼續做毒撚算

唉
巴打
我可以講多d
咁我係29 a0
真係未拍過拖
今次真心想試下接近女仔
我果日其實收早少少
收1600
而佢收1800
我出去餐廳食野
之後開始響附近做recce
1810見到佢響巴士站出沒
即刻去排隊
見佢坐低
我就主動打招呼
點知佢望都唔望我一眼
我問幾個問題之後
佢就全程玩電話
去到九龍城（舉例）
佢落車，拜拜都唔同我講
咁之後我響九龍城周圍打下
之後一個人睇戲食飯
唉……

byebye都唔講清你都係早d收皮算啦...人地真係對你冇興趣呀再講多幾句就乞佢憎架啦

緊係自動收皮啦
見佢平時斯斯文文咁
估唔到咁無禮貌
之前重諗住ff可以同佢傾好多野
之後順勢抄牌
點知事與願違
如果我再搵佢，我都驚佢投訴我
其實我得幾個男性朋友，圈子好細
好難識到女仔
呢次我都計畫同考慮左好耐
今次鼓起好大勇氣去做主動

唔好ff啦

排隊的時候，練習中途放棄

好慘, 我都29 a0, 要識人攞電話都無試過對方敢唔俾面, 至多係人地之後唔會主動搵我.

生炒骨

唉
我見佢平時斯斯文文，令我有啲心動
我又即將30 a0
想試下追女仔
咁佢又無唔比面
我問佢野，佢hea答遮
所以我都費事抄牌
所以成日有人話a0係唔主動先a0，其實有主動過，但邊個知？

其實面對面都hea答已經好無禮貌, 就算我好厭惡一個人面對面都唔會hea, 至多想辦法快d走

見佢平時斯斯文文咁
估唔到咁無禮貌
之前重諗住ff可以同佢傾好多野
之後順勢抄牌
點知事與願違
如果我再搵佢，我都驚佢投訴我
其實我得幾個男性朋友，圈子好細
好難識到女仔
呢次我都計畫同考慮左好耐
今次鼓起好大勇氣去做主動

我自己都唔會hea答
點都答清楚，或者問下人地野
禮貌黎

我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
由細到大未試過比人讚靚仔
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

轉目標啦，你都踏出左第一步，之後信心會大啲架嗱

其實佢好清楚俾左signal你啦
唔好諗住再行下一步，搵第二個target把啦